Mr. 終於都出返嚟！大家點睇？

你的名字

加油一直都有keep住聽Mr.

終於出歌啦

岩岩一search 2015係大陸開show已經有玩 都唔係新歌

他不願坐著去等

他正是這Mr. Tam

坐時光機返嚟？

唔係新歌

今次邊個抄佢

都無抄！點認呀！

yeah
利申死忠

黎緊兩隻新碟有21首新歌

個mv真係講TOM搭時光機返嚟
不過幾好聽 好過聽dearjane嗰啲啦

利申忠粉

呢個係

又去完時光旅行？

係件好事